香港人唔悶得，好on9

非常節目，都仲會因為悶、因為要開心
所以出街、聚餐、打邊爐、周圍行
dllm 你要唔悶定係要條命？

非常節目？

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？